所謂終極的月娥沖天

就是我自己

成日為特首這件事

2/10 分

想點

3 個戴口罩，非法集結拉得

月娥天衝先啱呀清

天衝呀衝天

最後的月娥天沖

⋯

屌 笑左

我比6/10分

Do mud 9